係外國讀書但係eng好差

仲未開學
但係D English 差到pk
唉，唔知點算好

返黎香港抗爭！

轉去法國德國

半年就冇事 你敢識朋友唔怕主動應該4個月

當然你英文最少有2/3啦

我份人唔怕主動盛
但係要我周街抄人牌又唔會
但係等開學呢段時間好無聊

講蝗語埋支那仔堆

開左學之後，可以珍惜同外國人交流相處嘅機會，
最重要肯講。
但如果你怕講而痴住玩香港人/內地人，甘你倒不如唔好去好過了。